屌你老母死港豬！即刻同我登記做選民！

屌你老母一班死港豬
淨係識得飲飲食食行街忽然去行山
你地害撚死醫護啊

真正禍害香港唔係藍屍
而係一班死港豬

再唔登記做選民
好快飲飲食食行街行山都冇撚得你地去

選民登記填表機 hk2020.vote
唔使10分鐘都搞掂

我想問之前區議會做咗，宜家要再做？定一樣？

班行山友都唔會上連登何況會睇到呢個post 開口又屌人老母又死港豬 俾着我係佢哋咁俾人屌都聽唔入耳啦 好聲好氣啲唔得?

快必式屌票

吓？你仲未登記做選民？你一定係懵過懵建華！
快啲登記啦

推！！！

申請咗啦

想問登記左係未一定會收到信話確認左
事關email登記左就兩個月都冇信
但係上網睇就有話係乜野2020年臨時/正式選民登記冊
想知係未正路

search

Search到有我資料係2020年臨時/正式選民登記冊
仲要唔要收確認信之類